【樓價回調】屯門大興花園2房443.8萬沽 創同類型單位新低價

屯門大興花園有單位以近期新低價出售，祥益地產區域董事林偉光表示，大興花園2期10座低層C室，實用面積464平方呎，原業主一心想換樓，不斷減價求客，一個月累減86.2萬元，最終以443.8萬元成交，實呎9,565元，創同類型單位新低價。

據悉，原業主於2012年10月以257萬元購入上址，持貨至今將單位轉售，賬面獲利186.8萬元離場，單位6年升值約72.7%。

都話

屯門唔計

低層唔計

上星期班弦海買家點睇自己差唔多價錢買開放式190呎連露台單位

依家呎價$10000都唔洗

弦海地段優越

保升王個王牌單位計唔計？

都係440萬

保星好住好多 又大又名牌豪宅

大家都440萬 保星得282尺
唔洗講都知邊個京貴d啦

大興三十幾年舊樓
等拆啦
二百就差唔多

置安居蘇永耀表示，屯門邁亞美海灣錄劈價成交，為1座低層B室，實用面積631方呎，3房全海景，有露台，原叫租1.8萬元，但放盤兩個月也未見承接，最後勁減17%至1.48萬元租出，呎租23元。

三房海景都 係1.48萬 蚊租
上源租到幾多？？？

大興好冇住

樓底矮 廚房大

睇過樓, 其實大興花園我覺得幾陰沉, 但係幾清靜嘅

窗細 係咁

果頭出名猛

真係有陰涼感覺

果邊 大興花園 翠林 起之前係廠嚟果陣已經好多鬧鬼，到屋苑落成都有好多住戶瀨嘢。

卓爾居以前都係，不過卓爾居起好到依家又冇咩事發生。

華都都有咁既感覺 好沉

屯門有咩屋苑比較好

屯門買樓不了

大興花園又殘又舊 又無鐵
200 萬我都要諗

要講真係龍門